陳淑莊：今日係香港最傷感嘅一日！

咦？竟然轉咗對白

今日係民主最黑暗嘅一日.jpg

陳淑莊：今日係五月二十一日！

強烈譴責…其實有乜實質用途